
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il apparaît que l ' éventail des densités de peuplement à Paris est plus que largement ouvert : il y a à la fois surpeuplement au centre , et sous-peuplement à la frange de l ' agglomération;
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il apparaît que l ' éventail des densités de peuplement à Paris est plus que largement ouvert : il y a à la fois surpeuplement au centre , et sous-peuplement à la frange de l ' agglomération;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il apparaît que l ' éventail des densités de peuplement à Paris est plus que largement ouvert : il y a à la fois surpeuplement au centre , et sous-peuplement à la frange de l ' agglomération;
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il apparaît que l ' éventail des densités de peuplement à Paris est plus que largement ouvert : il y a à la fois surpeuplement au centre , et sous-peuplement à la frange de l ' agglomération;
No features found.

